# Репозиторий для asr сервиса

Данный репозиторий содержит конфигурации 3 образов.

## Компоненты

_asr-model-builder_ и _asr-server-base_ в идеале не требуют пересборки и могут быть размещены на внешнем dockerhub.

Образ _asr-server_ необходимо пересобирать каждый раз после изменений уникальных слов и фраз дополняющих базовую модель.

Информацию о сборке и запуске каждого образа можете найти в README в соответствующей директории.

## Запуск

Чтобы запустить образ _asr-server,_ необходимо вызвать скрипт _run.sh_. 
